（出發前必睇）Netflix 紀錄片 Winter On Fire - 烏克蘭人2014年如何由學生運動至走向獨立

HKG財經台Gdrive 下載 (內含高登中文字幕):https://drive.google.com/open?id=0Bwb5J1CwZ5KVZ1p1RkFUZVZEdEU更新中文字幕https://drive.google.com/file/d/0B5cYR0h_uLP7b2pieWJybUtyc3M/view

（各位出發前一定要必睇）
凜冬烈火：烏克蘭自由之戰- Netflix 紀念片講2013烏克蘭獨立之路

入面情況同香港好似 又係由學生搞起運動，之後警察先使用武力打到學生見血，逼到民眾出黎

之後有班垃圾扮反對派 之後出黎叫人翻屋企，結果佢地比民眾唾棄

之後警方武力升級 好多民眾都唔信警察會自己人打自己人，仲大叫「大家也是烏克籣人」（真係好似香港）

之後好多人比警察打傷 運動膠著 民眾無左方向 直到⋯⋯⋯⋯唔劇透 大家自己睇

佢同香港2014真係好似 香港就係差左少少野就可能變成烏克蘭咁⋯

--------------- 劇情分析 -------------

大量敲擊，平民樂手 現場有敲擊樂節奏打拍子既重要性

失去人性的警察，永遠比示威者暴力在民聚的抗爭行動之中，對立的一定不是高床軟枕的官員，而是警隊。在影片中的別爾庫特部隊，配備精良而且訓練有素，示威者除了人數之外，根本無法有任何優勢。許多人看電視報導烏克蘭示威，或者會覺得示威者很暴力，但我們從影片看到，事實上有著全幅武裝、手持槍械，而且依附著扭曲的「維持社會治安」心態、得到行使暴力不用負責任的「權力」、到後期甚至可以殺人的警察，其衍生出來的行為只會更加扭曲及暴力。

▲警察對付示威者的心態顯然易見，恨之入骨、不會留情。這也引來民眾的暴力反彈，雙方暴力不斷升級。

政府無所不用其技，比黑社會還要黑當極權政府要解散示威時，總是無所不用其技，而且只會比黑社會更加殘酷不仁。在影片中就描述了政府曾派人滲透進示威者之中，並裝成激進派進行衝擊，以求讓警隊進行一個正當的反彈 (後期真的演變成暴力抗爭就不需要了)。除了警隊之外，更僱用了提圖胥基，他們是收錢而唯命是從的傭兵，很多也是罪犯，而且可以進行警隊無法執行的任務，包括火燒有作為醫療站的基地。

部分內容轉至"我續 Netflix，因為一套 Winter on Fire 的烏克蘭自由之戰紀錄片"

Push

無人理

聽日嘉年華帶鼓？

各施其職

岩岩睇完

已經幫大家加入中文字幕 Online 可以線上睇～

好介紹 推

推

你殺人既話就好睇囉
當年你就話改革開放同美國想同中國建交削弱蘇聯
但今日美國最唔妥就係支那

push

睇完 呢套真係幾岩時候睇 大家唔好錯過

14年已經睇,重溫下

烏克蘭同共產黨軍力比比

死咗二百幾人

擂鼓助戰
嗚金收兵

睇到好嬲
周圍都有與民為敵既垃圾
但我地同佢地差既係領袖
無論係精神領袖定行動領袖
人地有歌手有演員、有退休軍官
香港好似冇

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

第一：烏克蘭開頭都係和理非非，有唱歌有玩膠，直到清場(10:00)

第二：勇武派示威者開頭輸到貼地，開頭就算有部推土機(20:37)
夜左好多人冇防護比人打到仆街(22:00)

第三：歐盟發言人講左兩句(33:00) ，之後就冇出過場

第四：烏克蘭既差佬佈陣、裝備同香港冇大分別，唔係話特別勁或者廢

第五：Slava Ukranini - Heroyem Slava係人所共知既口號，打招呼果陣、對峙果陣、衝果陣、葬禮果陣，都會大大聲講出黎，增強士氣

第六：中段示威者已經有人係背後指揮，對峙時會不斷敲擊物件震懾(46:43)

第七：
示威者組隊並且有自己既隊名(34:40)
學排陣 (34:55)
有人整左一批木盾(35:15)
中段左右好多人成功搶警察長鐵盾(45:50)
經訓練後由以前既散兵遊勇變成方陣

第八：示威法過左之後，開始使用汽油彈同投擲硬物 (44:35)
之前成功用滅火筒噴退攔路左膠 (44:12)

第九：烏克蘭勇武派早中期冇特定形象領袖

第十：第一位犧牲者年僅20（唔好死）

第十一：烏克蘭廣場既地形係平地，但係後段警察已經有Sniper係大廈

第十二：一位唔衝既小朋友參與調酒(47:10)

第十三：黑社會藍屍(1:04:05)

第十四：差佬已經癡左線，射醫護人士(51:30)，自己擲燃燒彈(1:08:55)

重點係你以為戰鬥民族好威威，其實同你我經歷過既都冇大分別，點解咁快放棄
人地本身已有民主，都係打生打死先得到自由！！

幫樓主補個ThisAVlink

當時烏克蘭政府背後係普京

真係唔識個喎

係我前幾日再整，内嵌左字幕

推 有種相似感覺

佢本身係獨立國家

睇左兩次 值得睇

PUSH

推 啱啱睇完 真係同香港而加境況好似

喺香港掉雞蛋都比人屌 我覺得而加香港太著重民意 唔係話民意唔重要 但一個極權嘅政府又點會理你有幾多人撐

Push!

東歐國家接近俄羅斯的人都算戰鬥民族

眾籌同netflix買個版權係戲院播有無得諗
唔戲院播，都可以大家係香港自由傳播

同意！

趁香港還有自由

有無師兄有方法？？？問netflix 買版權

（利申：完全唔識）

眾籌同Netflix買烏克蘭2013年革命套紀錄片係香港播有無得諗

我聽日搵下有無方法聯絡到netflix

我無野講

終於睇咗
同香港呢一個月發生嘅事一撚樣
黑警無一個是無辜的
歷史在不斷重覆
而香港人正在書寫屬於自己的歷史
烏克蘭人用了90多日上街抗爭，經歷風雪寒冬，食咗無數子彈和催睙彈，死左超過30條人命，先至爭取到佢哋應得嘅自由。
自6.9以來，只係過咗一個月多啲，比起烏克蘭人所承受嘅痛，簡直微不足道。
咁多位愛香港嘅香港人，唔好放棄，我哋一定要堅持下去，直至貫切五大訴求為止。

岩岩又再睇多次，真係同香港而家好似，烏克蘭人都得，我地都唔可以放棄

睇埋地厚天高

好有啟發性

Push push

留名

屌 烏克蘭狗都係咁撚狗

香港人幾時覺醒

中哂
真係要睇

我地爭在冇自己嘅國家, 軍隊, 甚至乎連係抗爭嘅黑暗低潮時可以大家一齊唱, 屬於自己嘅國歌都冇

烏克蘭人要對抗嘅係自己嘅政府,
我地要對抗嘅係人地嘅政府加上數以億計已被洗腦嘅蝗蟲, 果種無力感大到令我懷疑呢個係有一部份人成為藍絲嘅原因, 做藍港豬心理上可能真係輕鬆過做香港人

推比多啲人睇